歷代人中系列, 最鍾意邊集?

如題
我剩係玩過人中0, 極同人中6
個人覺得人中0最正,主線同支線都好正
D極比人中6爽快好多

人中維新, 4 同 5就剩係睇過達哥玩
覺得4 同 5應該幾正,又有4個主角用,
D極又正

2同3就冇接觸過
有冇巴打討論下?

個人鍾意極

個系統比0更完善
但係感覺少D野玩
不過主要都係出黎睇返個故事

除左6同of the end 集集都鐘意

0真島線冇得衰
(人中0開始玩)

除左見參，其他都有玩
最好玩係５同維新，故事最正係０同２
６完結篇真係名符其實完結左我對呢個系列既情意結
之後出新作仲係橫山呢條打靶仔寫的話完全唔抱任何希望

故事嚟講一定係2，重制應該好正
古代版鍾意見參多過維新

人中0 真島

故事黎講0,1,2都正

你個名

零

2＞1＞0,5＞6＞3,4
你唔追足1-5唔會明0桐生線邊到好睇，兩條主角線唔平均已經唔會放0做第一，極桐生線被低估，明明1果陣好好睇，2 youtube有人整咗中文版，頭兩次睇真係好震撼

我睇就會咁排，玩落手應該0，5啲元素最好玩